富途入面啲評論簡直係邪教

富途入面啲評論簡直係邪教

之前GME個時跌到一百幾，我係入面留言，理性分析叫大家唔好害人，點知比人鬧返轉頭，仲比人禁埋言以後冇得留言個個不停留言話SH，升到32768分析short ratio，結果都唔知害死幾多人

仲有之前醫渡科技，個個都扮曬專家分析，短期70長期100 不停叫人加倉，結果慢慢跌到落45

例如今朝醫渡科技咁，一開波升少少又話「坐穩，升上太空」，「最後加倉機會」，之後跌翻落嚟又話「崩盤了，快跑」成堆精神分裂

之前nio 回調到53，明明係個加倉機會，我同阿媽講叫佢入，升到63放 ，點知阿媽睇左個留言「呢一波最少跌到40」，之後阿媽走黎話我傻，接火棒

仲有Twtr，之前block左trump跌到40幾，啲留言個個話「比人政治清算，冇可能上返50」，之後升到70幾

信佢地真係害鳩死人

入面全部都係lihkg仔

啲人唔係真心想分享，而係自己入咗貨就叫人SH，自己想入貨就叫人快跑

信嗰個先on9

全世界最正面樂觀既人係咪富途

兒登咪一樣

咪又係連登仔班short high，on99

牛牛討論區不嬲都係扮嘢啫

你咁認真睇嗰下係幾好笑嘅

富途係一個好好既指標

公眾版wechat女者
大把傻西信

死嘅人永遠係咁多
救唔到㗎啦

好討厭支牛班「專家」

擺明全部都係連登仔... 你信個下又好笑喎

反向操作指標

咪又係連登仔

係你認真姐

唔係 走貨果時叫爆升

想入貨果時叫drop to zero 咩

只係睇股壇國師

你真心膠

我就係信左佢地分析，買左醫渡科技結果-20%

Sor high high

D人唔信佢哋點幫接飛刀

咪係，散戶係咁㗎啦
你有你睇法，係佢有討論區啫
咁認真打成篇野你有你炒啦

係 淡友係0

佢地話呢度至係韮菜集中營

明知係等於大陸果d「誇誇群」
你都要信，
咁有咩辦法

因為好多連登仔用支途

富屠入面好多廢柴 上年我+20%到月 年度報告話我贏過80%人 就知幾多人輸錢

同連登差唔多

我成日都上去9up嫁啦
你唔係當真呀？

入面精神病院黎架 咁認真做咩

升緊同跌緊果陣係兩班人黎 同兒燈一樣

你都傻
留言更係撚9班大陸仔

分分鐘係莊d分身黎

富途同連登共同觀點 : 做淡慘過做雞

入去撚下狗咪算，牛牛勿認真

買富途嗰班仲搞笑。跌嗰陣個個都話會130先買 升嗰陣就話可以破250 笑撚到我PK

Gme 我就係咁 做左股東
但自己又控制唔到隻手 開黎睇

支那牛牛就支那牛牛喇，同安心App冇分別你班On9佬抵俾惡共收集大數據！

你講個啲 其實係連登都係咁

樓主輸打贏要

不嬲同共產黨一樣 唔講得負面野

點睇的？

不嬲當相反咁睇

老散係咁架啦

唔出奇，亮迫屍個d揾唔到食過檔股票

睇股票唔係睇呢一刻呀嘛 我覺得新股有得炒喎有升有跌姐 醫渡科技憑咩去唔到7-80蚊

無咩人講耀才豆豆，只講富途牛牛？

做濃囉

Exactly

聽連登仔講睇市好用，裝咗嚟用

發覺啲評論隻隻股都勁睇好邪教到仆街

富途都好信
抵撚死啦

屌你咪篤穿啦

用支牛輸錢係皇天擊殺

Twitter 40幾個陣入得太少
好快放左
走寶

反向操作指標
個陣買隻bnb冇人睇好 話150好走
而家200樓上

係你認真睇姐

同時世界全負面既人係連登仔

人地分享下自己睇法又笑人......

金句：最後逃生門

樓主咁勁應該贏好多好多

睇得多好撚影響自己買賣

田所浩二

大量不動戶口，只要係+，已經贏60%人。

認真睇同街邊問呀婆拎number 有咩分別

連燈講嗰隻就要走

後悔冇加單

但問題係佢真係睇完跟人哋買呢

會禁言架咩
Btw d comment 笑下咪算 認真做咩

富途入面根本好多都係連登仔

比人檢舉之後冇得再留言
好似中共咁

自己拎錢落場玩都唔識分析信人地講

黃子華股票語錄嚟嘅

Sosad 咁係嘅

樓主，最後投資係要有獨立思考，唔好亂信他人呀。

入面啲人搞笑姐 你唔洗咁認真

有啲係莓嚟 專門搵食 呃人買垃圾

當相反冇用㗎

兒登係全世界最負面

你會唔會認真左
個度同係馬會大家一齊鳩叫number無乜分別
係宣洩多過分析

lihkg 都一堆gme sh撚
全部由呢度輸出

唔好睇

富途呢隻股本身就係邪教

抵撚死
傻韮菜

有冇人留意到 富途啲留言既人 有一個共通點
令我懷疑有人用 AI 方式留言帶風向

快跑 最後逃生門

沒一個人是蘑茹的

上富途，勿認真

崩盤了，快跑

D人睇SHORT RATIO睇到SHORT撚晒
行權日期之後仲有兩日走都唔走

冇呢啲on9你邊有錢賺

人地都係學麵神

用支那嘢

入面有好多廢淡、打手、想人死既花生友、on9比人水去高追SH既on9仔

有咩共通點？

最後逃生門！

加倉!

同連登既人差唔多姐

入面輸錢都好開心

呢堆人做法係想令人走或買，自己反手
唔駛理咁多

只係財演變咗討論區版

坐穩，上車🗼

樓主On9係牛牛理性討論
根本就同連登一樣
認真就輸了

通常最後逃生門係做淡嗰堆同自己友講
一般deep v叫同類走時

連登咪一樣

主要係入去睇下有咩新資訊我唔知既
一早知班友9up 信唔過，所以所以主觀意見一律ignore, 睇下有無講d 我唔知既news 為主

9up 又唔洗本

連登啲苦主區有分別咩？
買股票睇呢啲都係弱智啦
你理得佢
無弱智又點贏錢
你都要人接貨架

真 啲語氣一撚樣

有貨睇好 無貨睇淡

同財經台一撚樣信一成都死

牛牛討論區有成team人 mon Post
我係etnet見到一啲700嘅負面消息，但係牛牛相關新聞完全冇。
我就試下post一啲同風向唔同嘅post，果然好快就比admin block咗。無論係link同文字都係一樣
反而你求其post“700快爆啊！”

好快就會有幾萬view.

佢哋應該有一set keywords，一scan到就會block。要帶某一啲風向，例如大市好旺啊，700好強啊。

田所浩二係明燈嚟

田所浩二個on99連登仔

佢燈力比得上燒山同麵仔

田所浩二我知你係連登仔,你不如上水黎say 個hi

睇富途睇評論買股好比睇連登評論去做人

咁撚蠢架你
全部人唱好咪放囉
個個屌哂鬼咪買囉

崩盤了，快跑.gif
次次見親都笑

呃貨 放飛刀 真睇淡 都唔識分
不如唔好玩

下？我覺得個討論區好歡樂喎
一唔開心就去j下，個人即刻開心返

gme果d去到今時今日都仲有人問咩係sh
某d所謂大神一岀po，下面就90幾人問幾錢入，可以升到幾多
10個有11個都伸手黨，然後人地講乜都信
我成日同fd笑9佢地韮菜區

仲有保險agent狗

仲有苦海

所以諗清楚到底係連登問題定係班痴線佬問題先

係，連登其實一樣

投資五步曲
1.相信別人
2.不要相信別人
3.相信自己
4.懷疑自己
5.明白沒有人是未來人

🚀💎🙌🏻

乜原來有人認真睇果d comment

同連登有咩分別?

連登仲撚痴線呀

呢個就好團結
一見佢有貨就個個叫佢走

做神有本多派掌門查理叔

講到好似得富途係咁

其實真係會信咩 好多好唔現實既留言黎
30蚊股升 又話坐穩 下個月50
3蚊股升 又話短期上5

大佬 計一計都知個度講緊升超50%
邊有可能信。。

雖然間中有一兩個留言會值得參考

但睇牛牛討論區 緊係睇圖最開心

或者 最後上車機會

真

我就係信左班on9蝕入肉

通常入去見到好多火箭升空都係準備跌

入面個啲就真係燈神喇

🚀🌕32587

似hkdiscuss d 股票吹奏版

唔睇好點會禁入去評論

你當入面d comment係媽咪麵，佢叫你放，你就買
包你發達

賭仔係咁嫁啦
全部投機，洗撚識睇升跌
升小小就買貨SH 跌小小就崩盤酒呀

最重要係9up都唔洗本既

玩得呢啲好多都係邪教咁嘅樣

硬係覺得好似講緊連登

入面好多股托

我自己成日留言叫人SH 唔係邊有人接貨

因為蠢人係佔人口大多數

都幾多人識佢 OCGN 個幾比佢燈到10蚊
我都要多謝佢幫我賺左唔小

樓主馬後炮
點解覺得醫渡科技一定會跌 nio就一定會升
你有你玩 冇叫你聽完人up就跟
錢就你自己ge
富途討論區咪同連登一樣

跌到豬西咁都會叫你繼續Hold
聽日一定會好天

我次次都上去亂up s人都當我係專家
明明玩得個1個月都無

多數散戶永遠輸嘅原因係。

你嘅知識升一個level, 大戶都會升一個甚至兩三個level

反向果隻

乜你唔知d人心態係整到人仆街最開心咩？

跌=最後加倉機會，特價時段
SH!!

咁你跟住對面買咪得囉

成班on9

你評論得人地唔評論得？

似層相識

之前抗爭運動，我係入面留言，理性分析叫大家唔好9衝，咁做唔會成功，點知比人鬧返轉頭，仲比人禁埋言以後冇得留言個個不停留言話block，話煲底相見，結果都唔知害死幾多人

牛牛好識做人、 700個margin rate係最高。成35%

有時唔明，有班人好中意估價錢
咁易估到個個都李嘉誠啦
根本就唔應該估，應該你一早定曬策略，價錢點調整你就跟住你定嘅策略做野

用咩證券商同智商有線性關係

on9 連登同富牛咪又係一鳩樣成班散戶圍威喂 就算出技術分析文邊個verify 到姐 講到尾咪又係睇你信唔信 連登仔講野高汁啲咩唔好玩啦

有咩問題?

唔係邪教
只係低位入想爆升
高位入想人接火棒
咪個個都SH！今個月望100，今年望400！
自己做DD選靚股啦

好似註冊acc嗰陣無專登改名就會係咁
你當係系統隨機gen出嚟嘅名

真, 見田唱淡, 轉頭隻股就升

唔關富途事
你去邊都係一樣會得到同樣回應

其實係 我成日話一隻一文不值嘅仙股就黎上100
所以千奇唔好信

正常都唔會信啦，不如自己鳩
埋一份亂comment

富途出咗名明燈嚟
富途買入即係跌，富途賣出即係升
多個指標參考

通常啲人就咁9up會升會跌我就一定唔會理，佢地講埋原因我先會睇下

有貨就9up叫人坐穩/火箭升月球！沽空嗰d就叫人散

好撚搞笑

有幾on9 買股票要理討論區啲人

用牛牛不係香討仔咩

樓主開個post就可以與眾不同

不嬲當牛牛圈係支那版連登

之前有個叫木村拓x，點解而家唔見左

唔緊要啦 樓主你自己賺咪得 佢地唔自己受下教訓都唔會醒

買得股都係想賺錢
唔通真係求打個和求開心所以同你開心share咩

兒登第一富途第二。

樓主一啲幽默感都冇

WSB加LIHKG仔太多

+1

人地要輸關你撚事咩 你自己贏就得啦

富途班香港人仲蠢過大陸人炒股
gme 跌到130 koss跌到50
已經叫佢地走 輸少當贏
個個話要SH SH 又話我淡友
依家跌到渣都冇 就話留比個孫叫教育基金
笑死人

一直都係五毛 pr扮連登仔

信先on9 睇嚟做乜柒

全部意思掉轉咁黎睇～個觀感就會fit 哂

有algo
大巿或者某隻股拉落黎個下
連帶新聞消息會狂放負

拿，我會叫佢地sh上月亮架，咪當交學費lor,唔係d大戶點搵食

冇買 就有難

牛牛＝香討版財經台大部分post都係叫春/9up無乜營養
不過個邊d人幾搞笑當笑post咁睇就好 唔可以太認真

屌
牛牛鳩架comment
有堆打手唱衰中國有贊
跟住即彈

班垃圾當初係咁話amc就執叫人走，嚇到我搞到我賺咗10%就走，2蚊賣咗，幾日後就係爆升嗰日

正面d諗
牛牛個討論區有潛力發展成國際版連登
暫時仲有言論自由 入面又有鬼佬 支那人 遲d可能有埋日本人同坡佬
係一個平台將唔同國家既人拉近左 大家一齊發言點樣賺錢
除左證劵商 仲發展緊大量金融產品 買美股買到好似手遊咁

利申 半倉futu

富途留言區同佢地反方向買賺硬

咪即係連登財經台

呢個世界不嬲有好人壞人正常人痴線佬
網絡世界自己無判斷分析能力怪邊個

利申：害人之心不可有，防人之心不可無

唔覺 一向當佢哋明燈
佢哋話要走佬清貨就知係入市好時機

同問

我就上年手多多撳入去睇zoom 留言睇睇見班大陸仔講到P-E 幾高幾離譜財報後會仆街，跟住$97 放曬zoom

自此之後就完全無視班垃圾有時間都唔會再篤入去

on99仲用富屠

用返sofi，無圖睇無盤前無option，無眼屎乾淨盲

仲有之前炒Kodak
d人係咁話炒上$100

不過嗰度亦有唔少有料嘅人

all 唔all in 係自己判斷
有能力承擔個後果先好買

有咩好睇？

個個跌就最後逃生門

升就最後尾班車

Gme就叫人SH 💎✋🏻，都唔知累死幾多人

自己承擔風險，sh to sun,唔通都跟？

用牛牛買牛牛

同我一樣，比人禁埋言，唔比人唱淡，十足十中共

我朋友睇左啲評論，仲繼續SH話好有信心

韭菜討論區睇黎做咩

之前睇過一句
看空九成未入貨
看多必是套牢戶

調返轉睇就fit曬

今晚點睇

網上講野都咁認真。 你唔好上連登啦。 831打死人都大把人信啦

嚟嚟嚟

高位接貨

當反話睇就岩

D留言河蟹過
同股友閒聊講偉大的習主席 都無法送出